**Лабораторная работа №6** _Основы программирования на языке ассемблера_
___
_ПИбд-22 Камышов Данила_
___

**ТЗ:**
Разработать с помощью ассемблера FASM 
программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
чисел

_Тест:_

_X_|_Y_|_+_|_-_|_*_|_/_|
---|---|---|---|---|---|
15 |18 |33 |-3 |270|0  |

____

[Ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/1WxEA9mm4RyMLKgcohw6L49LQY9SWsBIr/view?usp=sharing)